窮撚去澳門一日遊

最近心情好差，離開一下香港去澳門散下心，剪左條片，有冇人睇

前排返大陸比人鬧，而家都係留係香港算

屌post錯左
呢個先係

太攰就休息下
唔好太勉強自己

豬扒包，幾正

冇勇氣罷工想被迫罷工

點解咁多負評

巷仔一角

因為澳門超級多深藍

威尼斯人